高等法院樓梯被塗「法治已死 紅官吳重儀 郭偉健 DLLM」警列刑毁案調查

警方於昨日(16日)早上8時許，接獲高等法院保安報警，指低座的樓梯被人塗污。警方到場調查後，將案列作刑事毀壞案，由中區刑事調查隊跟進。根據警方提供的圖片所見，樓梯上被人用黑漆寫上「法治已死」、「紅官」、以及裁判官吳重儀和區域法院法官郭偉健的名字。今晚塗污已被清理。

警方嚴厲譴責此等行為，塗污內容涉及司法機構人員，另外亦帶有辱罵成分，這不僅是違法行為，更會嚴重損害法院的權威及打擊公眾對司法制度的信心。法治是香港的核心價值，警方絕不容許任何人以任何違法方式挑戰法治。警方重申，任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，最高可判處監禁10年。

不割

手足好波

講事實都唔得呀？？
有冇咁撚惡呀屌你老母

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

高可晴

好波！

打擊公眾對司法制度的信心

pin please

港共自己玩死個司法制度 怨得邊個

嚴重損害法院的權威及打擊公眾對司法制度的信心

指鹿為馬

塗鴉 噴漆根本就損害唔到法治

反而係中共既干預同港奸既自閹會先深深打擊到

唔明點解你地咁樂觀
加陣講明出奶力捉，拉硬

我希望個手足無事

以後講句法治已死已經係危害國家安全

你只可以讉責違法行為 幾撚時到你comment on 個司法制度
成班越撚晒權 鐘意講乜就講乜

條街咁多人寫電器維修呀、收買果d，連電話號碼都留埋俾你，又唔見黑警去查。

文字獄

要開始大力正視紅官問題 , 最好推到上國際

奇撚怪..16號早上報警姐係15號梁義士果晚寫架啦 果晚明明條梯貼滿貼紙寫滿哂野 佢第2朝清哂其他 剩係留依句係到係有咩目的?

藍絲出到囗侮辱法官就唔洗理？
呢啲寫幾隻字就要查？

塗鴉清理到係刑事毀壞?

狗官當道，仲邊有法治

做得好

這不僅是違法行為，更會嚴重損害法院的權威及打擊公眾對司法制度的信心。

法院權威受損同公眾對司法制度失去信心
係因為你班狗官同垃圾執法者嘅所作所為
而唔係因為嗰幾個塗鴉

講事實有撚問題

張潔宜陳慧敏蘇文隆香淑㯗

要變身

做得好手足

除咗DLLM呢句冇左會更好 變兒戲化

紅官=辱罵

Push

狗官點止一個

法院的權威早已變成笑話

公眾對司法制度的信心早已消失

始作俑者正是黑警知法犯法，紅官為所欲為

仲用句子重組大法
小學雞咩

the truth

蘇文隆之亂唔可以就咁算，香港人投訴到底

一句塗鴉就可以打擊到公眾對法治既信心
香港法治會唔會太弱

呢個啊伯唔知有無打擊到CCP

譴你老母，責你老母

最高可判處監禁10年

咁又可以屈10年
希望手足有小心做足事前準備先寫

撐手足

講得好啱，呢啲咁嘅垃圾紅官

而家都係

事實
721831101111

班狗官倒果為因

不分是非黑白

法律係人人平等

現在法治偏袒特權人士

基本上港官的所作所為已經侮辱了法治這兩個字

Push.

香港法治=14億人民感情

好波

公眾對司法制度的信心係你行公正公義
唔係靠高高在上 等如共狗呢d土匪再極權斬係無人尊重

嚴重打擊公眾對司法制度的決心 寫幾隻字就講到咁嚴重呀

話你紅官讚你咋！緊係要聽黨話，跟黨走，你係咪唔撚跟呀，郭官吳官？

法院的權威？
司法制度的信心？
法治是香港的核心價值？

今日聽到最大既笑話

極其量損害到既係治安

狗狗如何解讀紅官同dllm已經夠耐人尋味

香港司法？
食屎狗、地底泥

DLLM

紅官系列要出貼紙啦

下，有咩好割

法治是香港的核心價值，警方絕不容許任何人以任何違法方式挑戰法治。

咪你哋破壞得最多囉

紅官都叫攻擊？佢地係反共產黨架咩？

我反而覺得係特登做文章

真正行出去冒險既人
唔同我地班冷氣軍師割
已經要十萬分致謝

幾時輪到我地講割唔割

希望美國佬可以幾班紅官斬首

塗鴉會影響法治?

對字跡查下邊個暴徒所為

點算.....我覺得會拉倒人
唔係想嚇, 但黑警平時需要佢地果時從來都唔做野, 但要搵人佢地真係有心搵好可能會搵倒

「嚴重損害法院的權威及打擊公眾對司法制度的信心」

只有你自己先可以令到公眾冇哂信心

我成日發夢我地贏左
推三萬狗同狗官入集中營
比勇武手足報仇日日折磨佢地
睇住佢地求饒
狗家屬同藍絲全部趕去大陸
或者終身剝奪任何福利

希望呢個夢會成真

手足請受小弟一拜

接獲高等法院保安報警又係啲死藍屍

大家需要去呢個網下載Word/Pdf
填完print出嚟
寄去金鐘高等法院大樓投訴法官行為秘書處

Template如下：
蘇文隆在審理FLCC3419/2019案時極為偏頗，有違反《法官行為守則》之嫌。原因如下：

首先，蘇文隆在判詞中的理據偏執於警察的立場。蘇文隆指被告的行為阻撓警方推進，令示威者有更多時間離開，是在迫使正推進的警員背棄職責。蘇文隆亦強調警察當時驅散示威者的重要性。相信蘇文隆同意示威者散去是當時最佳的結果，但他卻假定警方高度介入是唯一可行的方法。被告作為備受尊重的社工，協助示威者離開現場，恢復秩序，亦是常人能理解亦可行的方法之一。被告的行為甚至可以令警方不使用武力情況下驅散示威者，這是協助警方履行職責的行為，而非令警員背棄職責。在蘇文隆的腦中，示威活動如何處理已經有既定答案。這不禁令我懷疑蘇文隆作為裁判官，對社會運動有既定立場，對被告造成不公，情況令人擔憂。

另外，蘇文隆誇大被告為警方帶來的負面影響。蘇文隆指當時示威者正在參與非法集結，因此警方有必要作出拘捕。蘇文隆續指被告有規模地聯同兩位疑似社工的人士一同阻撓警方推進，而這行動成功妨礙警方陣營前進數分鐘。蘇文隆的結論令人腦洞大開，令人摸不著頭腦。現場一大群防暴警察，數人之力根本不可能阻撓到警方的行動。相反，警察對一個手無寸鐵的社工使用不必要武力。同樣地，本人擔心蘇文隆有既定立場，才有如此偏頗的結論，情況令人擔憂。

請司法機構盡快調查蘇文隆的言論及行為。若有違規，應嚴厲懲處蘇文隆。

呢班人易唔易私了
班黑衣暴徒

事實

Ching 所言甚是

更會嚴重損害法院的權威及打擊公眾對司法制度的信心

信心就唔係從天而降既 係要你自己向人民爭取既

完全想講呢段野，根本打擊司法制度信心係班法官亂判亂審，睇唔到公義彰顯先至會令公眾對司法對法律冇信心

哇咁大單案
使唔使出重案組趴呀
721仲未拉到人呢

好勁啊 大家唔好咁做

從來打擊公眾對司法制度的信心都係現時法官嘅雙重標準所造成,有咩資格賴示威者嚟抹黑你地?從來只有當權者能夠損害法治形象,違法嘅市民要點樣破壞法治呀?香港政府當香港人係傻架?

推爆佢

推推推推推推 手足小心

割你條J

字都容不下

喺你地眼中既事實 =/= 佢地眼中既事實
況且呢個係刑毀有咩問題

法院的權威同公眾對司法制度的信心好脆弱，寫幾隻字就破壞到

態度正確，部份連登仔對前線手足付出當老奉，不知感恩，真係屌佢老母

根本係對司法制度失去信心
法院唔再係權威
人地先會塗鴉噴漆去表達自已嘅失望

但班官本末倒置都唔係第一次啦

再者如果法院真係好有權威又被認受
塗鴉呢d算得係乜
會尊重嘅自然會尊重
成班公眾一齊聲討 幫你捉埋犯又點話

講事實有錯咩
根本係紅官

同意

講事實都唔得？

嘩 哩單大案嚟！！！！！

講事實